hi 淡友 (1011)

熊熊哈

冇力了 熊得

托一托qq上425得唔得，我高j我錯

準備跳樓

樓豬打錯post no.

儲力再爆

手快

1101

牛軍。。。。
Assemble．．．！

開過個？

收到風今日轉燈

即日高位見左? 老母麵死左

老母麵打左靶即跌

打完佢靶就回，鑊鑊都係咁

有無人 238 沽咗

呂布開POST即挾🤣，記得下次頭版題返做淡不如做雞

而家追沽會仆街
多次被夾經驗

上個禮拜好多

細期輸剩24k 全部轉去all in熊算

51076

明合238係頂無加到熊... 我係咪ON9仔

下午有新頂

點都熊啦

將軍

23750 開左

第一次打把

真係對撚住老母面隻熊打

硬淡加熊 驚閪

你可以牛

佢好L準

所以我錯了

熊市買咩牛

牛市買咩熊

23900 今日唔會殺得到咁狼掛 點都回一回鎖一鎖熊 聽日再開高殺埋無仇報

無沽 坐緊
平左對沖Call 輸少一半

24000

237-238好撚多
231-232咪好囉, 輸少當贏

比人制裁 升

炒多兩日 就差唔多 等D散戶追下貨咁

231-238都死
買中231都係福氣

3690硬過鑽石

制裁熊軍

miss 左QQ bear 既機會添

跌la 唔該

其實制裁都托市係咪即係送錢比對家

呢隻野抖番兩日再黎架啦, 禮拜五U盤走左等入番

夾爆沽空

今日大把機會

有無人買咗7500

呢個星期大把機會啦，唔好咁心急

有d 唔敢買添

宜家邊個lead住贏緊？都唔知咩思維

又喺啲中間位唔知做咩好

六巴滿意未
加左沽未
第一次食650點仲未開心完

我

重開POST啦唔該

部緊

買250熊坐到合約完收錢咪算 唔洗搞咁多野

7500 有無人8蚊入左

8.03

下午可能再殺一浸，熊咗唔好擺過市

就倒升

頂, 博238極熊打左靶
但睇黎分分鐘執骨都倒賺

美團又開車喇

快d 入貨

會咩

串左我地牛軍兩個禮拜！
我地要拎返失去左既野！

牛軍氣勢如雄

如果收23650倒賺7格

你幾錢入

其實升緊乜

3690淨係買牛已經fat fat

殺傻熊，以為錢咁易搵

極熊 0.01 係好抵玩

淡友Po 早兩年好多人咁玩

未到0.01就靶咗？

邊間嚟

50140
最後追數工具

熊船太重 唔升點殺

熊證剩餘價值

上午交易時段被收回：
(行使價 – 收回後直至當天下午收市相關資產曾觸及的最高價) ÷ 換股比率

下午交易時段被收回：
(行使價 – 收回後直至下一交易日中午收市相關資產曾觸及的最高價) ÷ 換股比率

國安大法好

聽日千跌過山車

同埋大升唔會只升一日

支那國家隊垃圾黎，，咁都托唔住
美期穩到 完美托實

入下隻熊仔玩下先

隻早入熊就黎返到家鄉

十點就500億

引熊中...

唔緊要
每日高開回少少
豪比佢

收一收皮先

等睇一陣急回1000，反高潮

支那有邊次唔係朝早托

挽留

唔好再玩開大細啦
長揸正股咪算

今日直上24000

以為自己睇錯

國家隊今日好似出盡奶力

安巴

未上牛車的話，差唔多可以上車

夠膽上番23780up

壓左一個禮拜
今個星期每日一射

仲揸正股直接離場算

美股納dee又做架兩

國家隊好比力

千升賀制裁

調整完成，一陣就上 239

d熊死晒啦，落返去啦

美股牙

平均7蚊，一見到出錯價就不問價入咗勁多幾手幾手咁

唔會啦 托到咁

點會，熊一死。又聚一堆熊，其實真係有牛一味

$6個浸明顯錯價

做牛軍算

有無近牛

撚狗市真係好精彩

Qq 仲係咁撚惡

信我
好快死番落去

50881

我高j咗坐緊
睇下佢上唔上到425左右
上到就放牛入熊

買投票最緊要順勢而行, 今日無論去到乜野位都唔好入熊, 過兩日先

上啦又，239 gogogo

要拎條屍去換

愈多散戶賭錢，就愈多裂口上落的情況

跟風熊唔抵可憐

50140

唔跟風都死一早買定238熊既都係要靶

跌呀

238 都係跟風。起馬242 以上先係真淡

1177托到9％.....
但港銀好多都係得2~3%
老美一出手就牛軍睇路

240先無事

我隻23818熊 唔通咁大命？

有錢真好，call 咁多張

腩巴

咁都不敗
果斷反手好重要

只差一點點

咩no.

今日因咩事大升

51835

合埋眼賣出 好似係

開始妹。。。快啲啪240

慶祝一國一制

想qq熊添

我意思點按出黎 應該有個制係沽同買架

引熊，轉頭後抽

你都未禁解鎖交易

解鎖交易先

新DH未出

贏住錢睇傻熊叫春好爽呀

823,11,2388呢堆本地股咩料，無晒力

屌 見到 原來要入去先有

你都識講本地啦

Qq 又黎料

唔通隻50799仲有骨執

國家隊無托囉

比返幾舊水老母面搭車

幾廿蚊

🚀

恒指成交630億
南亞佬160億

700火箭

唔好串我啦我都係牛熊慢慢玩上嚟

托高啲啦qq 比位入熊

腩巴都算少數中嘅少數
玩牛熊好似多數都輸

開車

夾夾夾

比返d錢我呀

感覺美股未夾完。。
自己小心

公司咩動作

想問老母面咁出名
個日佢入熊雖然個市跌, 但有冇真係盲跟佢對家牛過左夜賺到笑

相信有賭仔最信風水命運

你低價咁多買賺緊都要哭

Qq 夾咁高做咩

之前話恆指同道指有差距2000點
因為驚制裁同國安法
而家無乜特別
係咪應該升返個差距先

兩日夾埋咪300億成交?

恆指細咁多, 要OVERTAKE 道指先岩數

妹妹妹 妹到幾時

港女用港幣計，美女用美金計

你想一野直上25000？依家都升左700幾點啦

450QQ熊點部署好

跌未

轉咗近牛

百幾億沽空
比人禁住黎砌

南亞佬150熊準備歸西

美團真火箭

都係一樣沽空緊

我都輸過鋪好金

咁樣講出黎，唔驚咩

果d碎股黎，最大手7.64

比d 貼士黎

我今日高j咗 396 qq牛，萬分後悔

點睇qq 熊

幾高J?

勸你唔好搞強勢股

炒股唔係睇一兩日架嘛

424.5左右，依家坐緊5-10格，係咁係呢個位跳黎跳去

我隻熊bb呀

換HSI牛

3690龍市

感覺大家好快忘記件事 有機上返250
今日等位開牛

上DH240收

真係信千升？

qq 外賣仔 cls

驚咩

不要問 只要信

裂口7百點 真係好撚癲 仲有冇熊軍未死

忍唔住，想買貨了牛一重臨

一早做左叛徒

雙頂

已經買咗近牛

24000先收工？

DH未出

入2800 ,

巨棍

牛軍要大勝了

準備將面仔隻熊啲骨都執埋啦

同意 牛過明天

星期五晚跌市多淡友氣氛好似好少少
今朝死左幾多人究竟
238 都打撚埋

但係呢到牛軍得返三兩個

已經幾十個核彈助攻，但淡友一樣輸

話咗打，其實通過國安法投票果下轉牛已經係大把水位

又升咩

仲有力升

我真係買左一手50799玩下

3690

好難搞 我本身都買咗 50799
早老母麵幾日買，發現根本賺唔到錢就轉牛

225硬過我碌鳩

準備入第二注南亞佬

今朝被打靶嘅請留名排隊

我諗都仲係跟緊你劇本行

未食咩?

買得熊未

劇本係升到30000

入左

好唔開心

wuar 夾撚死了

牛軍加注，成乘追擊

3690熊

旺哥-1 夾500點有冇反手+1

冇25000唔好收手

引熊後抽，破DH

無倉啦我而家
睇多兩日先，有個諗法

gogogo

冇反手呀
唔夠錢
入左錢之後就妹

傻熊傻熊傻傻熊
國家咁要面子 押埋條底褲都唔比跌穿225

吽吽吽

450QQ熊 幾錢走好

媽咪面並不是浪得虛名

有咩撚法

政治環境：熊
失業率：熊
股市：牛

唸返星期六晚仲有人話美國示威今晚 跌到溶斷

不利因素已經出曬

話左6月唔會跌都係波幅

388痴撚左

呢隻真係要300, 吹佢唔脹

今日我係牛軍但係qq牛

dllm 仲有無熊軍架

美國示威影響力，一定細過天災

天災先影響經濟

Price in哂啦，係傻淡先以為會跌到0

感覺似推高少少扮好氣氛
之後一野打落低
上返240,圖表派又比人撚

轉牛再等爆升

老母麵而家個燈力可以持續幾多日

白宮,特狗避難

仲有3格羸sosad
但扣埋手續費可能打個和/輸幾十

呢個位再升小小兼橫行的話係適合開始部署淡倉

仲有海量熊軍
你話自己硬淡都搞笑

彈埋呢次應該真係黎料

今朝見到7500 6蚊陣間斬9佢 8.29 4300

開左熊
-5%中

咁多大隻佬回歸港股，好難唔爆

我止左入左30手熊 已經冇錢開期

隻qq

我唔撚玩期喇屌
攞曬啲錢去撚7200 7500 DT
玩期輸到我仆街

240熊在此

不過可能聽日就會消失

而家正正就係熊軍既黑暗時期

上啊

仲有廿幾蚊，冇事既
不過會驚競價屌上去殺
千祈唔好睇小qq
低估強勢股冇咩好下場

美期俾港股拉升到

下次有100格食撚左先 冇撚哂profit

特狗比人追殺緊，但愈升愈有

佢唔係打咗靶？

老母麵隻熊 準備渣都無了

今次仲唔係外(中)國勢力指使

dllm 又升

師傅好痛呀夾到

都係向錢看，特狗who fucking care

靶撚左啦神早

佢又買左？

大市成交789億

今日飽哂

本身預佢有渣（剩餘價值）
估計渣都無了

🚀🚀🚀

黎料

上DH240

有無靚牛

冇理由唔上埋239競價殺埋

51835死得未死左走牛轉熊

小心啦

已入， 等聽日

牛仔唔買瑞字頭同法興就ok

Qq 今日大戶揸莊定阿爺托

我都係睇中呢隻

我已經走左轉，0.15入0.30走

未

Why not both

等緊佢殺我放牛

港期跟升唔跟跌代表咩

阿爺其實沽空左，散戶夾爆阿爺春袋

K巴有冇三隻強勢股指南

入咗小小68611

美團又衝過

大戶揸莊、美團都係
爺閪今日玩沽

屌佢爺閪，托上去啦

大戶實托、洗撚爺閪

FUTU老散覺醒

頭先 069 入 坐下先

獲利回吐是必須的

放心，大戶繼續夾上，成班傻散見到仲有得升就衝入場接貨，今次似會破埋上次個頂

係咪真係咁黑
一入左牛就陰啲陰啲咁落

我qq牛差10格到價，托多一下就ok

我上次買咗支銀恆牛，頭先走咗換佢

原來大陸未出力
出埋力會點

239熊 驚到瀨屎

信念！

你 072 入？

yes

D屎夾實緊
趺哂啦唔該

其實短線呢兩日我係睇430既
所以先入q牛，不過頭先落到421差啲震走我

ching 睇幾多

無事

你隻牛咩位先

開市再追都食到300點

set左6格就走
之前唔識止賺輸到仆街

424.5左右,今朝入

打靶位呢？

如果今日到 23998 我都走先

396

大家咁話，073路過

話時話AFK巴又柒多次

熊軍今晚大注
聽日點都回

驚閪

唔好打搞佢啦

加撚左注啦 輕鬆

聽日咩日子？

道期轉燈 加沽得

跌啦唔該

公司錢呀？

佢仲有上水咩？

係咪完撚左喇?
收市第2日再黎過啦

升期易

聽早開個240比我ok?

特狗比人追殺緊，仲升咩

解完鎖賣出咪岩

斷估唔會攪乜柒新股通上253掛

私己錢，我岩岩先買部車咋無錢啦比返d錢我啦

買車rich

印象中有人話佢睇五月最後一升，一到六月就跌到仆街起碼2千點，而家

將軍買model s定x?

Qq 俾返d錢黎

可能人地計農曆而家先四月

甩哂手上既熊空倉睇下咩lunch咩環境

X

升

後悔430出哂貨

將軍準備走資未

冇力托就死番落去唔該

你入左7500咩

Set 23340 止 掂一掂又上返

公司下晝開會，走牛先，無時間睇，師兄贏多D

大家小心miki倒跌

大部分錢係台灣

都唔撚夠miki事架啦依家

係7.64 50k股

大戶呀大戶, 夠膽就lunch後直上240打我靶

你試下miki跌200點睇下關唔關事

輕鬆啦
再溝
今日到頂啦

239就有可能

7.64怕咩
不過50k

屌你

今日最多239xx
又可能今日唔上住
吉倉聽日玩DT

今日DH 已出

唔溝啦放係到等上4萬點

輸就輸幾千
贏就贏幾舊

仇富

燈爆佢

51692神熊

好少啫

你斬咗未

講咗幾耐夾高走貨

斬左好耐啦
都係玩翻7500/7200算
幾舊幾舊咁賺翻嚟

仲要留錢裝太陽能板同充電架比返d錢我

一定係夾高走貨㗎
不過你唔會知佢夾到幾高先走

投降輸一半

一朝輸16k

正揀六座定七座？

究竟外賣仔幾時先爆煲

miki今晚升多2舊送傻散一程就有份

k 巴你call 翻係咪賺翻曬？

Trump好似著緊草

你走咒你揾唔到停車場叉電位泊車

係唔知要夾到幾時

開始懷疑佢死左都照升

對沖晒豬左個d，再執左少少

死咗就一定大升

主席一死就大升係定律黎

880何生

下季可能染藍，真係唔知呢隻野可以去到幾盡

不利因素已經去除

有冇人7.64接7500，可散放意密

極度懷疑外賣仔有機會上200

本多終勝

夾上都對沖到，有料

7，頂配

散紙嚟喳喎
將軍你做咩事

染藍就好難大升

自己屋企叉

托到佢200再入成份股真係不得了

我買既話會揀六座，七座中間張椅阻鳩住睇位，同埋六座中間個排闊落d

做外賣都200
Baba無晒面

仆街仔呀俾你贏哂

baba冇閪水差d嫁啦

串撚到

依家呢啲時勢好似港股通開綠燈機會高啲

巴巴S股，我成日都諗唔明要買做乜唔買美股巴巴

成個升浪我無執到無機會入牛
期又on99掛住玩細倉無入，我屌

2/3糧咁滯

我比人一嘢夾爆
冇錢call
到入完錢已經升完

美股巴巴間俾人打
跌唔落都無得升 咁先最慘

結論係根本唔應該買巴巴

145照入外賣仔

你入左咩旺巴？

正股？

求打救

過唔過lunch好

中間張椅好重要，訓係到舒服好多

Miki 黎料，可以 -1

星期五晚228沽左期
落到226 都唔食
然後臨尾3分鐘一嘢比人夾上嚟
走都走唔切
然後今朝就高開比人夾爆
然後依家玩7500 7200DT 算
賺翻幾舊水

唔敢過lunch 了
放曬算

牛定熊

一朝跌9k

熊過

乜撚都放曬

你依家吉？

跌啦

依家吉
好似我玩7500 會定啲個人
同埋我本大
應該都ok 嘅

我覺得lunch升喎
放左7500

溝啦仲斬

下就回番一半 認真

食完飯又一大棍扯上去先跌

彈多d 唔彈點走

Lunch後暴跌唔該

唔會 期貨必上238

All in 7500+小注近熊 lunch後數錢

今次撐你

希望有日睇到將本身係回成人台嘅野回呢邊

下就開市再上 殺埋239

你唔講我都唔醒起

700加左熊

我重新部署

lunch 真係升喎

點解市價盤成日買貴1格

市價係有人賣你就不問價入，佢掛高1格你未買貴

K巴係咪等緊時機

今日死左好多熊仔

今年剩係輸過比南亞佬

點解會升

我見唔對路都斬張put

道期回彈好似午後又會死一堆

Msci唔俾新加坡喎 鳩up個原因俾你

因為麵神買熊，隻熊仲再屍骨無存

今日少咗好多人

夾死哂啦熊軍叫春唔係無道理

有冇靚牛介紹

又要去搵工啦

夾到仆街

爆晒春袋啦次次都係咁嫁啦

玩左2個月第一次打靶

今日一吓打哂之前profit
而家冇輸冇贏

咁樣夾法冇計啦

真係不可以與神對抗

暗爽，以為做淡咁易

通常有大事件之前，啲post會推得好撚快

日日自燈咪有一日燈
奸有奸輸呀

咪就係想做順風熊？邊有咁易
開個240比我仲好

你指咩post

今朝miki 先仆街，仲撚多熊軍一獲

淡友post

原來美團150熊仲未打

買7500 個本要好大先有肉食

但咁既時勢，壞消息見盡，覺得班跟風熊會死心不息，係咁追形住已轉牛一

如果唔係6點起身就唔會有個下希望

我依家一萬股咁買
幾格走人
今日都食左兩轉
好快翻本

最後逃生門

揸緊1手 唔驚

就算真係要跌，都要夾到班淡淡懷疑人手反晒手先會跌
星期五千跌之前就係例子

懷疑人生

今轉衝上25000 會點呢

應該唔得，trump可能短期內出招

記唔記得聽日係星期幾呀

咁就精彩

好刺激呀

Yup

唉仆街 lunch 再夾真係搞唔掂

搞唔掂就快d 落船啦

唔上唔落

做淡慘過做雞

50881 903 有誰共鳴

又250我都聽到悶

狼來了上到25000, 應該無左8成淡友

期貨呀

痴線

我願意係呢個時候出黎領導熊軍

想做淡係咪要買30000以上先穩陣

仆街我四月開始失業，講到我間舖都就嚟開

今次一定上

成條23800 熊柱
無哂
唸起都痛

正，爽

一下無咁痛，好過折磨你幾晚，有d 傻仔仲會加注溝淡

夾埋上244呢d位仲正

麵神熊已死 聽日殺返落去

熊軍信念！人有多大膽 地有多大產！

大戶係咪追返上上星期五千跌條數？追完好碌返落去啦

今次麵神支燈有延遲

老母麵入牛就好笑

老母麵入院就真 星期二先出院

病左就留返d 錢養身啦，仲玩牛熊

出面話佢四號做手術喎

7500最低6蚊我依家先見到

佢星期五話4日後見

驚到咁

其實成交咗幾多

都唔知驚乜，打靶又無份

靜靜地炒我準備好啦

當牛熊玩

個莊派錢

人生太短

我放棄了

QQ新DH

唔玩啦
比番D錢我

唔敢再做淡友啦

快d 放棄啦

wuar 堅持

睇撚住ma做人，穿哂102050就差唔多

真係好撚on9

抱住兩條熊屍 無咗8000蚊點部署

我20
不過都係上上星期五啲正股蝕
上個禮拜反而冇咩上落

安巴 出去玩得開心點再決定返唔返歸啦

恆指就變水平線

就到超賣區，準備抽上

企穏左238先再239啦

咩

今朝7500大特價送錢你有無入到

好撚恐怖呀個市 淡友唔易做呀 跌又夾上去夾幾百點 升又爆升不回頭 on9

(LIVE) 陳茂波哭腔見記者

劏房波allin近熊定係知道自己比人制裁？

咁都未打靶 算你好彩

入唔到呀
跳得太快
執左幾格喳

+50 蚊離場

我就係呢d位入熊 入左出唔返 輸緊手續費

點解我睇唔到

Qq夾到春袋變形

淡友以後唔敢炒消息過夜啦

今日其實無乜好trade了

邊撚到超賣區 升七百幾點都超賣？

我都諗緊係咪真係返黎 屋企人想我返 但返到hk又未必搵到工 主要目的係投票 但衣家咁都唔知投黎做乜

波波輸死左

但又真係抽上緊

我都係
本身慢慢追上緊
一嘢又打翻落嚟
上星期努力嗰啲冇曬

熊市睇月線玩好過，跌一千升七百咁落

大戶都支持國安法？睇下習習幾時拎你地回血

屌 上星期五拎左4千蚊入熊 以為侵侵會做下野 點知講完會市就彈左上去 今招見升700幾點再入熊 又夾撚多100點點 而家仲夾緊 痴撚線

你有本可以追 我得返5k 諗緊留返黎玩定繼續追

攞嚟玩好過啦
得番5k
牛熊一鋪就清袋啦
食好啲對自己好啲算啦
翻嚟翻工之後有本先慢慢玩

今日熊軍慘烈

玩牛熊期指 唔係咁簡單

要識睇值搏位 229開238熊 貴又貴過人 轉身又轉唔到
期指仲好少少 星期五trump trump 講完 有10分鐘比你轉身 可以輸少600點

又要識對沖

你淡倉Put 10張
好倉call 3/4張 加 一注極牛對沖
今朝成件事唔同哂

希望聽日唔會又消失一堆人

識對沖最緊要

冇錢對沖

仲有要識反手 識止蝕

爆上

冇哂方向

岩

入左7500

唔call正白痴

4千啫

個個都咁做咪發達?咁撚天真

到時就左一巴右一巴

大狗都做到出晒面仲係呢個位加熊

DH好似未做
跌極都跌唔落

啱

磨左成朝，屌唔住走熊

做緊啦

咁撚有力sing

睇下成交額。一點已經過千億，外資唔夠國家隊玩，轉美股啦

DH

呢棍靚到

仆街又衝DH

剩係頭15分鐘美團都100億

仲諗住到頂

睇住連登啲熊仔嚟做

on9 800 點升

千升

都話唔會回大陽升到尾

淡友呢？

比個千升我ok?

投降了

喺度

投降
斬了

唔投降
再溝！

係呀

238高沽 挾我啦

收曬皮la咁樣升

傻淡有得走好走

夾鳩死你岩嫁啦，唔識睇仲係度串柒柒

-2左
訓醒起身數錢

大量熊軍死亡

你唔係熊軍咩

星期六巴你吉？

部緊沽唔知彈到去邊，但穿240 就要諗諗

上次大跌市就係成日一支大陽燭，第日直落 我都唔敢玩

我覺得外資好開心咁比哂d 貨支那

魚巴其實點解

今日淡友無加沽唔配做淡友

有能力就唔好返黎啦 雖然生於斯長於斯

其實講真，如果企業搵到錢既，d 外資咪又係返黎接貴貨

呢個真

仲坐緊40格呢？

qq

但屋企人係曬呢邊

好撚想沽QQ
但真係冇膽

食40格果時會唔會嫌多？

唔玩了

今朝入熊就坐到尾

真係支那入貨？

明明係外資入貨喎

外資大戶掃緊貨，今日爺閪係沽

仲沽係咩心態港夜期實比美期拉升上去，唔明點解仲put

如果係咁， 就掉番轉諗佢地收貨番來做乜

李絲

肺炎爆到咁，大部份行業都應pk

Put係因為阻力位 上下都係裂口

睇長遠啦，唔好咁短視

上升裂口 有400點
下跌裂口 有500點

投降啦 唔打啦唔打啦

長遠中美冷戰

700今日要上$430

388
做左4頂
抵Put過700啦

51692 能不能挨過 2點

極限熊

安爺
趁唔入市
增值吓自己
但投票點都要翻嚟投ok?
攞多一票得一票

好玩wor

好想入去爬格仔

算啦 斬左佢啦

238都企唔穩 死落去啦

點搞架238

仲有無靚牛推介

今日3次0.010

真係要增值下

實得

可唔可以去多次0.01 比我入

3 點 準備240

仲有10分鐘

熊軍召集 沽佢老母臭閪！

唔會有牛軍追牛咁on9下話？

700 資金持續流入

大陸肯入市未 好悶

呢野上唔到就沽佢老母

過台灣做大爺

今日咁掃法 聽日再掃

千升啦

51835正式成為新不死熊

爬呀爬呀爬

聽日會唔會回1,200點

3690冇極限

大家 牛過定熊過定空過定call定put
想知今晚大船係邊一面

準備0.010又入貨

太早喇

接埋過去

2點就發夢

大船一定係熊

空過等位熊

me too

100 or 200

睇返自己表現，燈唔燈？燈就做相反囉🤣

做邊邊燈邊邊

如果媽咪麵買熊就升多1200點

今日好似唔比跌咁款

肯回翻啲未

但係又唔會再升幾多

又上返0.017

棍緊落去

應該三點先有啲睇頭

回緊啦

夠鐘

冇力喇沽佢老母啦

入唔到

我都入唔到

50126
沽做老母

唔好沽

51692
執左 6格
多謝

亞盤收市 miki必跌
早走早著

發發

IT"S ME

又要等

真係似國家隊接貨 唔知d錢夠接幾多日呢

究竟幾多人無爬文
巴打咪貼晒圖係外資買入

見到國家隊手影

外資表示：出貨時間到了

我都7左，原來今日係鬼佬買貨日

今日係外資推起

俾個下台階淡友啦

排15入, 細細地$300蚊格
咁都博到

外資畀人夾

大戶推高hsi要幾多有幾多，爺閪推就50點比盡

外資推起更加要熊啦 拉高出貨

個問題係你點知佢拉到邊

100倍界王拳

舞上800點得，舞落1300點又得

今日港股=港女

下午成交少左

散完貨仲唔走咩

Qq開始散水？

咁快散完

引熊

鬼佬買完貨？

今個星期250

我都想知喺公布制裁時間表詳情之前外資大手入貨係想點

0.013入唔到.....

琴日呂布又話領軍
擺明借連登力幫佢啲好倉食糊

0.023 了

二個可能

一係外資知道流野

一係知道中資會托市
不如先一齊推上去

有少少背馳

傻撚咗？

熊軍最後逃生門

覺得仲可以食多40-50點
再入都博得過

由坐40格變坐30格沖呀

如果咁樣 今日餘下時間逢高加姑抵玩

執左小小走左隻熊佢算

不了夠鐘開會

見好就收

但係又準備落去超賣區

等睇大棍升

係咪想轉先

買正股玩仲好

岩嫁啦，有呢d 諗法

我feel到
要跌落去啦

feel唔到...

All in 51692

一陣升走唔切就好笑

返上去啦唔該

可能上兩星期沽空，今日補貨

轟返落去啦唔該

個時間表如果又拖就仆街

今日500幾點

跌唔落就姐係要抽上

U fat fat la

睇240

想再入極熊追數
有冇人屌醒我

有得食好食

買etf 食格仔都幾傻仔
3次trade 賺700
要比120蚊

加油

51692
貼價

食完飯午市一開，隻qq牛到咗價自動止賺放咗，執得25格，執少咗20格，sad

IFC見

識買 一定買51692
3次0.010 都死唔去

妹緊市，升唔上都唔會跌到可以俾你追數，忍手啦施主

肥李

錢賺唔晒既

下晝個成交細左好多，但又跌唔落

呢兩星期都有一種無形之手托住托住的感覺

總統比人追殺都可以倒升百鳩幾點，果然係非一般既民族

認同呀，所以先有set到止賺
不停同自己講唔好貪心

同意，貪字得個貧

買隻熊3格3格咁執會唔會仆街?

我唔信夜期暴跌你放心

有set 止賺蝕又吹你唔帳既

我就食鳩左先啦見好就收

我見妹撚左成日...睇下有無格仔執下

仲係外資入緊貨？

留意下美期同r 周3 sor開巿

其實呢個係咩操作。早排高位掃，而家低位放

美期低位升左八十都拉唔起港女

又升

依家入熊好似值搏率幾好

一入就夾

上呀屌
我要入7500呀

放心
未入住

仲未上DH

不問價掃貨咁，好似今日唔掃聽日無得掃

係

今日FHSI試左幾次23630~23650都好大沽壓.....一陣都hold唔住就可以調頭棍返落去...

假。。

美團成夜200億都黎緊

Miki 低位上左400點

64982, 比個靚number 大家
值搏率好高。

美期棍升

700超強勢

係中資都強ga la

牛

訓醒未

好靜，原來有9成人熊左

頂住

3690 高處未算高，call duck

唉領展份業績竟然唔算差，做淡又死

點呀 係咪抽上呀快啦

傻既先會做淡

不死熊

都話呢輪hi淡友真係變左淡友post啦

上唔到啦
沽得

真

今日咁活躍嘅你

又1200億成交....

又執幾格

佢應該今早反手反得切，上星期五晚夜期抽升先好似夾緊春袋

聽日跌未

熊軍high晒嘢

真係笑死

你見我夾爆都靜曬啦

成千二億成交，上落都冇力今日應該237收皮

440 qq熊斬唔斬好

又到3點神秘力量

抱抱你

我今早已經即斬

瞓到而家 個戶口得返隻440 QQ未死
仲值$3000 諗住放喺度就算

夾到春袋都爆

我追緊上去啦
etf 追數大法

其實每日都有高高低低,你響高位做熊咪一樣有得執
唔洗咁講既

夾熊仔蛋蛋

429.4 有貨 gogo

佢今日好寸

肺炎又多3件
力加打大交
又制裁
到底升乜

唔好沽住 應該仲有得上

有食唔食,罪大惡極

我食格仔only

其實1d 關係都無

51692 第4次 0.010

最低係咪0.010?

237又唔穿238又唔穿

新手 走啦你

我想賺錢呀

抵佢串既

係
再低 就拜拜
隻野恒指23818 就斷氣
今日恒指上左4次2380x

好彩上星期五吉倉保平安，本身有巴打提議買極熊搏

叫50路泵水比你啦

反手之鬼

咁撚捱得

朝早買熊都夾春袋

執骨咪低過0.01

又3點大棍

係我

以為呢次真係淡友區資產double
點知
大戶咪再mon po

咁易睇就無窮閪啦

又停左係度

你覺得跌
所以咪升囉
未必唔跌㗎
只係升完夾爆你再跌咁解姐
邊個多錢邊個話事
明未

靶咗
你有冇走到？

今日定上星期先，好大分別

熊係要有信念

落完又上屌啦

IFC排到佢未

上星期五擺明賭場買定離手局，除非本身坐緊否則過weekend咁多不明朗因素真係無謂買動物過夜啦，再者隻極熊我見到開價0.04已經唔想入，入得極熊唔低過0.02我都唔會入
記住有賺已經好好，錢就搵唔晒既，賭場日日開唔洗下下都落埋，貪字得個貧，唔賺錢都好過蝕錢，信自己好過信人，要死都死係自己手上

美期都唔跟了 無力上

all in 咁撚笨柒

成5百點。邊個仲笑9佢反手

去幫佢奶西就有錢架啦

加沽啦 信念熊驚咩

啱呀
最重要嗰句賭場日日都開！
大家唔好諗住可以食曬成個波幅
有賺要識走
我就係唔識止賺跟手輸到仆街嘅柒頭

佢燈唔燈先

我從來都唔買極牛熊比較細膽

反手好正常個個都會，但如果反手反到左右幾廿巴就真係抵比人笑，上兩個星期李巴唔係比人夾緊就係反手準備去比人夾

屌 同麵神同船真係冇好結果

佢呢排轉身好快

今日已經完結，明天請早

成21K預要追幾耐?

故事教訓你要反手

追乜9 落樓做熊貓算啦

日圖個區間頂去到差唔多250
淡友要預多d 位比人夾

玩期好過啦

比人夾爆左
個倉得番27k
反唔到手

牛軍冇料到嘅 渣ga

R周都爆升啵

話說我係執格仔之鬼
今日執7500執下執下都執翻1k

佢平均10次先破一次燈，仲要唔會識止賺，賺都變蝕
典型賺粒糖輸間廠

今早神早反左手啦係旺少冇反咋嘛

6蚊有冇入到

叻仔

熊貓riders一單幾錢？

1500 點佢要夾應該幾日都夠

暫時唔掂期住
試下執一個星期格仔睇下執到幾多

請食飯

最近呢兩次都係見佢賺到廿格冇收手，之後夾廿格/打靶

你預時薪5 60差不多

未識玩

你請我呀？
輸左5k仲要我請食飯

rip

反乜嘢
聽日跌300

呢到好多巴打有玩，問下佢地啦
可以去埋ig開模擬倉試下玩
btw，夠本建議你玩正規期，ig差價合約好蝕

有冇熊軍手足過夜

豬咗5000蚊呀

我都係見到咁，廿格都唔食，明知自己已經遲入，俾廿格佢都已經賺凸咗啦，咁貪心做乜

公司贏5000萬

屌你咁多本先豬五千

今日牛過唔過夜好？

南亞佬160先加沽呀
今朝死左成百億空軍

咪就係

你用邊間行trade

又沽海盜？

悶到呢.. 仲有10幾格先返到鄉下

下晝得咁少成交？

唔建議

嚟緊返工有啲peak
9 10月得閒少少先睇

無咁多

見好就收喇

近期私人輸最多既一次

期好，有咩唔對路即刻轉身都得，立即反手亦得，得左

散水 熊得

對唔住
我用支牛

朝早掃曬貨啦

牛GEL

啫係嬴就嬴間廠，輸就輸粒糖

公司贏錢你有幾多落袋？
定你都係出糧？

吓依家先熊

乳其比海盜搶，不如上佢船一齊做海盜去搶人

升多日先熊喇

月薪+年尾分紅

係咪牛皮熊
依家先嚟牛gel
都升到升唔起

輸間廠贏粒糖

維持到營運，應該都有一套成熟既交易方式

今日都係乜都冇買
睇埋聽日先

5000蚊
你幾百萬買 輸5000
我幾萬買都輸5000
是咪on9

我 含撚今舖 已放

睇嚟撐唔住